# Dutchcm



## Getting started

npm i

open dutchcm.sln

run project

## TODO

        * client
                - Guards voor autorisatie
                - interceptors
                - login pagina werkend maken
                - missende models aanvullen
                - ontbrekende pagina's maken
                - CSS kleuren thema centraal zetten
        * serverside
                - Repositories aanvullen van SearchTypes en Project
                - Autorisatie controller en repository maken
                - UpdateResult verbeteren of andere manier?
                - controlleren of caching goed werkt